話說你哋ig有冇refresh唔到？

我上twitter睇過
睇嚟係全世界都有問題

利申：我都refresh唔到

有

死毒撚走啦

冇ig

死毒撚都要用ig昅女同扮social㗎嘛

好毒